支共少數派專注搞內會 狗屋頻密放狗 黃店分化撚即刻冇哂

睇嚟班撚樣最近focus返佢地嘅主線
覺唔覺自從和你sing岀現返
連登嘅黃店分化post全部唔撚見哂

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂